150幾粒催淚彈

告五條友暴動但你放150幾粒催淚彈，焗桑拿啊依家！
中信單野又唔講 拍下屎忽就走